香港買visvim backpack

想問下有冇巴打知衣家邊到仲有visvim backpack現貨買？搵左好多online shop都冇現貨要訂，但係好想試下20l同22l實物睇下邊個岩自己多d

除非係啲千年display, 我諗都冇乜地方有得試 新season 更加難

去日本買啦
應該同香港買差不多價

如果你搶到平機票

日本買$4000有找

LM

Free tax

個brand明明係賣民族 古著風 但兩登永遠最多人問就係個背囊 到底點解

Carry唔到d衫

背囊都靚呀麻

但無乜人提其他又點會叫都
當年用20L仲係比人屌係潮童

我都想買件皮褸嫁

which 好多野有release但從來無見過有賣係咪比人走後門走晒

有個史前文物想翻新，但淨係搵到d補皮嘅舖頭，有d位想車返都唔做
有冇巴打可以介紹d舖頭幫幫手

我都有個舊版個底d皮既線位爆左，仲有巴打有推介可以補返

上facebook group精啦青

End clothing
Mr porter呢d一定有啦

最後都真係去左mr Porter 買左番黎試

我成日都係呢幾個網見都有，所以你話online store無我都覺得奇怪

果時打錯，其實係想講果d ig shop

我反而想知邊度仲有全新或極新紫色20L...
好想買番個....

淘寶信唔信得過? 不過都貴..

never

清指never 淘？多假野？

全新係淘寶九成九假 唔好搏

thanks ching...
但其實v 會唔會再出紫。。對上一次係邊季出過？

呢個係堅定假?

真
我都買左玩玩
快d買

真定曲呀清，我信架

唔擔保你收果個係真

要買都去 yahoo jp 啦

yahoo jp 無
咁我再搵下先

yahoo jp都有大陸人賣野 同淘寶同一個store
你以為日本就無假野

總之淘寶一定假野啦
yahoo JP 寫住日本就係真野啦
香港人logic係咁

買tb
唔急嘅等end有折先買啦

不過講真係個袋其實好重

我用緊個天藍色, 覺得好好用
所以想買番個紫色..
雖然我知好難..

其實唔理件貨真定假。比人知用淘寶買你估人地會諗咩

日本中古鋪 會係yahoo 樂天賣野，要識搵先冇咁易有假貨。

我見台灣露天有
不過係1年前上架。。。
我可以點問佢仲有無。申請唔到account

露天賣既野又堅唔堅。。？

巴打你中毒太深啦 , 成年前既po 都搵返出來，真定假都冇用啦。

放下啦，買個全新既

其實今期 supreme 隻backpack 都好靚，有藍色又平，諗諗佢

因為我上年年尾錯過左一個全新紫色買左天藍。。
所以想填補番呢份遺憾🤮🤮🤮
我唯有等人放或v 仔出新。。。。

i see. 巴打有一個係手，，可以用來分真假啦。祝巴打盡快搵到心頭好

老實講，我唔識分。。。我都係網上同人交收。。
不過佢有埋單我check 又無問題ja.,

貴就貴D

thanks bro

我都見到, 不過想要紫色, 我會不斷留意各大潮網..
貴少少都唔介意

如果有個啲拉鍊扣無咁條皮帶
值唔值得買？

同埋有無得配番？or 坊間有無呢d 配件買？

識搵個傻仔就唔洗上來問啦大笑
事實就的確係淘寶係最大貨源
今季件silk bandana shirt 580,000¥一件
總共12件 淘寶起碼有成3，4件

問下都唔得。惡

乜原來仲興緊 讀書果代用以為已經過左時

回緊上面個個

係我問淘寶係咪多假野
不過我都知，所以無再諗傻野。。

咁拉鍊條帶出面有無舖有類似既配件買。。

我依嫁都仲用緊個 20l
用左五 六年，我自己就覺得好實用
如果師兄肯捨得洗錢既
我建議買反舊年代少少既
你會發覺啲啲用料靚好多
淨係拉鍊都用緊 riri
依嫁新款果啲已經轉左用 ykk

我搵到個2012aw
但賣家話拉鍊扣條皮帶無左。。。
想知有無得配番，或坊間買番類似配件頂住

我都想貫返個sophnet visvim 22l

有啲款無假野
soph 個堆好似無出過假

tote bag 有

由佢啦，壓佢價平啲

doing..

另都想問下，條皮帶好似易斷。

其實出面佢入面暗格都有條可以拆出嚟用
好似係

條友話無塵袋。。。。
心大心細中。。。。
如果真係自用，你地會唔會介意？

20 23 25都無
我都好想買返個20L flora

我又唔覺喎，用左五六年都冇事
差唔多日日都用

拉鏈日常使用分別都唔大，不過新款背脊塊布料就真係唔掂，紙咁薄仲甩色

想問下呢個真定假？

有冇巴打知最近horween 底 backpack 香港邊度最平？

呢家walk in東京F.I.L會唔會有舊款現貨? 18A/W又未出..

18fw出緊啦, 每星期跌緊d野出黎

可惜仲未出bp 就去東京

新出個bp唔見官網或web store有 要點禁出黎

岩岩出左啦

我見水貨店有 但見唔到官網有寫 store都冇

轉番個delivery location去jp就見到

想問下而家visvim backpack 仲係唔係日本制 定已經變做made in China???

尋日去完日本番黎原本諗住買個22l 點知聽日先release 又要俾錢代購賺

寄唔到香港？

某啲items只會喺日本本土有 外地無
有啲會相反 呢個情況就係咁 所以你只可以喺日本site買
但前提你要有日本地址同有日本信用卡
如果唔係落唔到單
btw 大部分items 所有地區都買到 但係日本site係跟番fil舖頭定價 其他地區係國際定價
係貴好撚多架 無記錯backpack要$7xx usd